唱 日元 揀邊度？？

去到 撳銀聯 定 渣打 定 百年？？？

謝謝！！

堅成

發達鳥

邊間冇所謂，總之咪撚去百年就得

渣打網上轉, 再去分行拎現金

中銀

銀行網上電匯，再去分行攞。方便之餘匯率都唔差。
去個旅行唔洗特登去啲所謂靚rate舖，好多時車費都蝕埋

其實重慶入面好多鋪個rate都好好

收到曬！！